## Клонирование проекта
Сначала нехобходимо склонировать репозиторий на компьютер
```
git clone https://longsightedfilms@bitbucket.org/longsightedfilms/ksf-site.git
```
Для сборки проекта необходимо установленный Node.js (проекты делались на версии 10.15.3), поэтому желательно, чтобы версия была не ниже 10-й.
После клонирования, перейдите в папку с проектом и в консоли введите:
```
npm install
```
Это установит необходимые зависимости.
## Сборка проекта
В папке проекта в консоли введите:
```
gulp watch
```
Для режима разработки сайта (сайт будет открыт в браузере, а стили будут в realtime компилироваться).
Чтобы затем готовый сайт перенести на хостинг, то можно из данной папки взять все файлы, кроме папки sass - она содержит нескомпилированные стили.